太子旺角有冇家長車送物資去中大？

手頭上有啲物資！

Push

四條柱手足話夠物資唔收
淨係要人

夠唒物資啦 有車都未必入到去

記者話需要叉電尿袋

from "沒有暴徒只有暴政 （鍾意就Follow la）"